［全城中伏？？］復會第一件事，唔係撤回送中條例咩？

依家係咪變咗幪面法同施政報告？
如果拉布，即係條例會繼續喺度？

第一件事應該係泛民提彈劾林奠

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定